\documentclass[12pt,oneside]{book}
\usepackage{geometry}                		% See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{a4paper}                   			% ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                		% Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    		% Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}				% Use pdf, png, jpg, or epsß with pdflatex; use eps in DVI mode
								% TeX will automatically convert eps --> pdf in pdflatex		
\usepackage{amssymb}

\usepackage[spanish]{babel}			% Permite que partes automáticas del documento aparezcan en castellano.
\usepackage[utf8]{inputenc}			% Permite escribir tildes y otros caracteres directamente en el .tex
\usepackage[T1]{fontenc}				% Asegura que el documento resultante use caracteres de una fuente apropiada.

\usepackage{hyperref}				% Permite poner urls y links dentro del documento

\title{SUDOKU \\ Manual de Usuario}
\author{José Velez \\ Diego Cabrera \\ Carlos Ramirez}
%\date{}							% Activate to display a given date or no date

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents


\chapter{Derechos del Autor}
La aplicaci\'on que simula el Juego de Sudoku fue creada por prop\'ositos acad\'emicos como proyecto del Primer Parcial de la materia de Lenguajes de Programación que dicta el Ing. Tibau en el presente semestre <I Termino-2013>.
\\La cual fue desarrollada en conjunto por \\-José Velez \\ -Diego Cabrera \\ -Carlos Ramirez

\chapter{Prefacio}

Este manual de usuario pretende brindar un conjunto de instrucciones al Usuario para facilitar el funcionamiento del juego SUDOKU. \ \\ \\ 
Por otro lado, también brinda guías para el juego y describe las diferentes instancias que tiene el mismo. \ \\ \\
Con el fin de aprovechar al máximo la información de este documento, para ejecutar la aplicación de SUDOKU el usuario debe tener en su poder un PC que tenga instalado un Sistema Operativo Windows (XP, Vista, 7) o Linux (preferible UBUNTU).


\chapter{Introducción}

El Sudoku  fue creado en 1979 por Howard Garns un arquitecto de primera y publicado en una revista de Rompecabezas Americano. El golpe moda en Japón fue en 1986, pero no tomaron el centro de la escena hasta el 2005, cuando sitios web, libros rompecabezas y la cobertura de los medios de comunicación, hicieron que  significativos juego de Sudoku se convirtieran en una sensación mundial.



\chapter{Guía del Juego}

En este capitulo explicaremos la reglas del Sudoku y se detallar\'a el uso del simulador del juego en las diferentes instancias que tiene el mismo. 


\include{SudokuApp/Reglas}
\include{SudokuApp/Simulador}


\chapter{Preguntas Frecuentes}

\begin{center}

\textbf{¿Puedo subir de nivel mientras estoy jugando una partida?} \\ No, el nivel se escoge antes de iniciar la partida, por lo que se debería volver a la pantalla inicial para escoger un nuevo nivel de dificultad.
\ \\ \ \\ \ \\

\textbf{¿Al escoger la opción salir mientras estoy jugando una partida, la partida se guarda automaticamente?} \\ No, una partida solo se guarda al seleccionar la opción GUARDAR PARTIDA.
\ \\ \ \\ \ \\

\textbf{¿Si escojo la opción borrar juego, se borran solo las casillas que he resuelto?} \\ Al seleccionar esta opción se borra el contenido de todas las 81 casillas, las propuestas y las resueltas.
\ \\ \ \\ \ \\

\textbf{¿Puedo parar el tiempo en algún instante de la partida?} \\ No, el tiempo se inicia automaticamente cuando se inicia la partida y solo se detiene al finalizar la misma, o al Guardar la partida.


\end{center}


\chapter{Glosario}
\ \\
\textbf{NIVEL:} \\ El juego se subdivide en 3 niveles que diferencian la dificultad que tiene cada partida.
\ \\ \ \\ 
\textbf{PARTIDA:} \\ Flujo del juego en donde el objetivo es resolver una tabla de Sudoku llenando las casillas vacias de la tabla con numeros del 1 al 9.
\ \\ \ \\ 
\textbf{CASILLA:} \\Son las 81 celdas que conforman la tabla 9x9 del Sudoku.
\ \\ \ \\ 
\textbf{CARGAR:} \\ Abre nuevamente una partida anteriormente guardada.
\ \\ \ \\
\textbf{SCORE:} \\ Listado con las mejores puntuaciones de las partidas jugadas.


\end{document}  
